有冇巴打係異性隔離會周身唔自在

感覺好奇怪 好怕自己會做柒野出黎

因為本身嘅存在已經係柒

唔想柒上加柒

如果絲打係咁呢？ 仲有冇得救

model ans:同多D男仔相處 耐左就慣/當佢地係同性就ok

我慣左同同性相處 會隨心D